[上網問功課之連登有愛] land survey問搵fill 同 cut ,coordinate,幫幫手

小弟好唔明呢兩題,希望大神教教小弟

事後小弟貼返D J圖報答大家

Q2係搵total volume for cut and fill

唔該師兄

Q1真係唔記得曬,可以教教小弟

連登大神

連登冇愛

point 1 coordinate = 8cos50* + 8sin50* ?